ＬＩＨＫＧ先係正宗高登！！！！！！！！！！！！

相信好多人都傾緊ＬＩＨＫＧ叫咩中文名好，傾緊好唔好用返高登兩個字。。。。

而我覺得過得來呢到先係真正高登仔，先係高汁、熱愛高登文化、擁護言論自由既高登仔！

就好似譚仔咁，大家都知，三哥先係最正宗，但佢仍然要叫返譚仔三哥，因為係佢創立同建設呢個品牌（好似係）；同樣地，轉過來呢到既先係真正正宗高登仔！（由林祖舜決定引入小學雞、唔聽民意等等開始，已經係違背晒成個高登精神，只係掛高登名搵食！

我地係愛高登呢個地方先至走，留低ＧＥ就係唔理高登變質既煩膠、小學雞、打手；佢地唔會開到我地開既高汁ＰＯＳＴ，唔會有影響力，唔配做高登仔，因為佢地根本唔愛高登！

而我同你，就係愛高登既高登仔！！！！

因此，個名可以學三哥咁，叫高登ＸＸ；大家可以一齊傾下，而家行到呢一步全靠ＨＫＧ＋同連尼住，可以加入呢Ｄ元素。。。。

提議：高登連加／高登Lin+／高登呢家／高登（李家）。。。。

ＥＧ：高登有小丑神，呢到有「連加佛」～

理念係正確
但係你d例子⋯
你都係講番笑話吧啦

好波朗朗

叫連住高登

正高登

侵權

高登=譚仔
咁譚仔阿姐=

連加佛

說得對

唔講咁多 樓主好波

仲高登咩out啦